我有少少嘢想講，會入機場嘅各位請睇下

不分化
不割𥱊

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

721 811

推

自推十次！

9

8

7

6

5

4

3

2

1